我就黎比啲傻系蚊搞到我神經失常

由上年開始成日失眠，有時連食褪黑色素都搞唔掂，前排開始想決心較返好個生理時鐘。
點知啲傻系蚊就喺依段時間出現左
我唔訓，佢地匿埋唔比我見到；我熄晒燈準備訓，佢地居然咬我；我唔理佢地打算照訓，佢地就言語恐嚇我 : 嗯嗯嗯嗯嗯；我開返燈，thanks 又匿埋

失眠+睡眠質素差+晚晚比啲傻系黎騷擾
我諗我就快癲，我真係好想殺晒佢地
利申: 唔敢打死佢地

幻覺嚟嘅啫 嚇我唔到嘅

嚇到我就黎喊 再係咁落去 我會痴線

叫你老母岀黎

通常我一定要拍死隻蚊先會訓得著

全家都熟睡緊 啲傻系蚊針對我

開燈camp返半粒鐘先啦
夠哂時間比你殺

我唔敢 羨慕你 你可以搵到佢？

鎖晒啲門窗再點蚊香

蚊網 我n年無見過蚊

羨慕巴打有勇氣殺班傻系 我實在唔敢

屌你老母d仆街蚊專咬關節位

已鎖 但佢地仲喺度
無知一問 蚊香有味？

點解唔敢？

試過camp個幾鐘最尾都終於殺到

對佢哋嚟講有

何止有味 有煙岀添

羨慕你 可摸耳話我聽邊度有得買同幾錢

買個蚊帳好使好用
前提日頭裝定
加多個滅蚊燈就perfect 池
其實如果開大冷氣既話，d蚊會黐牆，同咪你個身都唔會咁熱出汗

班傻系又賤又克人憎真係想幫佢地喺地獄book位

無試過 唔想隻小手沾血

搞到我依家咁精神佢地先黎挽消失

咁我就絕對唔會買先

用你張被整D氣流，整幾次就會出現

我真係唔識野 邊度可以買到
可惜我身體弱 承受唔到太凍